美斯已暫停休假，飛返巴塞親自接見朗奴高文

咁撚大牌，要球王飛返去見

邊鳩個朗乜鳩文，有咩咁勁？要霉閪見佢？！

朗奴鳩文出名鍾意清老野唔留手
嗰時華倫已經做過一次
美欺驚係應該嘅

on9,球王洗驚?
家陣高文求佢留隊喳

太天真
留隊都唔會再係必然正選
條荷蘭佬係痴撚線架

美斯唔係正選
應該係你痴左線

條仆街始終唔捨得離開，放緊假都要死返去，又要扮大牌又要唔企硬

去曼城定psg

美斯話球會唔做野就走
會驚走？

期待將朗奴高文重炮加入更衣室潮文

唔係「必然」正選
你係咪唔撚識中文?

咁坐多過踢都唔使驚嘅
反正錢照袋啫

球王唔係必然正選仲唔係痴線?

Messi> Barcelona

球王唔係必然正選係痴線
但佢依家已經唔算係球王了...

傳巴塞隆拿已下令蘇亞雷斯必須離隊

可能下個到美欺喇

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為球王唔係必然正選啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

冇錯，唔比美斯做正選咪係更衣室玩大佢，如果巴想重回正軌就應該炒美欺球王，唔好比佢搞事

無錯
但無方丈咁癲

如果雪美斯然後疤連續輸波
朗奴高文教唔教得完一季都成問題

咁撚高人工都雪

求佢就係佢直接飛去搵美斯啦

高文:仔，你恩師光頭佬都係我教佢點踢波㗎

真係on9
個個當佢神咁拜對球會發展好咩